特朗普：中國奢望拖到拜登做總統先談判，戇撚鳩！

美國總統特朗普（Donald Trump）在Twitter再談中美貿易談判，指出中方之所以在談判上拖拖拉拉，是因為奢想可拖至拜登上台，與之談判，並直斥這種想法不可能實現。

特朗普發帖指：

中國撤回和企圖重新談判貿易協議的原因，是中方真誠地希望，將來能夠與拜登（Joe Biden）這個非常軟弱的民主黨人談判，從而在未來數年繼續摧毀美國。

但他續指，這情況不會發生，他剛剛接獲中方通知，副總理劉鶴正前往美國達成協議。他又稱，很滿意每年徵得超過1000億美元的關稅，以填補美國國庫，形容這對美國是好事，卻對中國不利。

一棍雙犬，侵侵好波！！！

trump 2020

共慘黨算唔算助攻trump拖民主黨後腳

「Joe Biden or one of the weak Democrats」

好波連環計

正

癲佬

支那人真係狗改不了食屎
侵侵連金仔都搞得掂
維尼咁撚蠢 夠撚侵玩咩 不自量力

真．鍵國派

人地開到聲,應該拖唔到落去
唔簽就準備交稅

拜登今次水洗都唔清

型

trump trump 連任到真係唔知會點...

通常第二屆任期先真係 無拘無束打真軍...

真係trump大聲好多

有佢講，無你講

其實當年希拉里係贏總票數

講真，講政治智慧，金仔其實真係遠遠高過習維尼，但都比侵侵撚狗咁玩

係呀 所以 2020好緊急
不過拜登真係神負面消息助功 共和黨

贏選舉人票

應該講個制度定得好，班開國元勳勁

但大選玩選舉人票
阿婆掛住打大城市時，侵真係去曬細州份宣傳
細區一定支持侵多

美國先賢一早睇得出，如果純粹多數制細州份一定冇人理

拜登反中
Trump真係順手揮低對手

民主黨左膠已嘈 EC 制度嘈咗兩年，又出到奧班馬，先比人笑鳩佢地有病

拜登聲都冇得聲
政治上兩黨都支持打中國，佢出黎話支持中國應該初選已經死
重要佢個仔投資新疆監控，比人打人權牌打死都似

拜登反中，巴打你邊個平行宇宙來

如果搞多數制，驚中部地區同你打多次內戰都似

呢D就真係鍵盤戰士
打段字就玩殘習小學生

支那一定會等到雜大出手架

唔准你咁講
維尼一隻熊點夠肥金聰明

我仲好記得個陣大選班大愛撚
香港班和理非非係咁屌浸仔

democratic真係笑死人
當年成日屌侵太老驚佢應付唔到總統工作
屌你而家兩大熱門biden同saunders仲老撚過侵

連登仔一直都想做既野 - 鍵國
佢做到了

美國本質就係50個細國的合體，大體分南北，仲有德州又係同其他州有分別。

侵侵：鍵盤戰士國總統

又彈指，滅霸應該搵Trump 做

如果多數制=加州+紐約統治其他州

習：別讓特朗普注冊微博號

開到聲話not good for China
擺明敵對你落你面
都仲要同人傾
知唔知醜

呢個制度真係勁 避免咗土地兼併 啲大洲大城市吞併啲細地方 班開國元勛真係有遠見有智慧

吹到會ww3呀嘛

樓主個標題譯得好有神髓

In Trump we trust

嗰陣班藝人泛民一人一句 講到侵當選就世界末日咁

浸浸商場上打滾 將軍抽車就醒

joe biden變態佬黎
九撚成九有戀童癖，好撚恐怖

佢澄清左

根本太多政敵搵機會攻擊佢

中部啲豆泥州，幾十人就一個鎮

點解美國啲開國元勳咁勁

有遠見，美國有槍的本意都係用黎反政府。

依家侵侵tw治國 所有訊息唔洗經過媒體
透明度高好多

值得大家認真睇一睇

盡量留心「蕭生」講嘅每一句說話

屌啦，一個加州幾撚多人啊，全撚部左膠

計中計中計

買定對家

咁又唔撚係全部人都係左膠多啲姐

你意思即係？

因為呢個時代網絡既發達先造就咗Trump可以唔洗特登討好班媒體，經由佢地同選民接觸，宜家上網可以更直接同選民接近

佢交唔交 中國都會大亂
留名睇戲

金仔最近其實點

但美國而家行緊既制度已經同當年founding fathers既想像差好遠只不過係聯邦制國家下，Electoral College有very strong ground去繼續存在

完全係一個迷；因為聽落好怪，但又行到，只打過一場內戰；
不過今次要睇環保膠權去到幾大同美國人嘅眼光，幾危

我諗維尼熊都估唔到民主國家竟然出現左一個比自己更癲嘅癲佬總統 而且睇穿曬自己諗咩

因為佢係燈神.

睇少咗好多, 一來佢錯誤率都比較高. 之前都有人提過佢關於數字上嘅問題, 而且佢都好少會喺下一個影片嗰度糾正. 不過佢個大方向至少都見到佢係諗緊啲乜嘢.

不過最重要嘅問題係覺得佢越嚟越長氣....... 成日3分鐘可以講完嘅嘢變15分鐘......

制度 修正案 trial-and-error

Btw,
美國：奉行個人主義 但 考慮集體利益
中國：奉行集體主義 但 個個自私自利

算 成功剷除支共呢個美帝嘅心腹大患，民望一定爆升

一個瑞士求學
一個小學畢業

其實係佢愈黎愈照顧d唔睇新聞既人
條片23mins 有15mins係quote 新聞內容， 習近平講左D乜，美國LC習慣等等
5mins自己分析
3mins 講佢d惠州粽 相當受歡迎 快D買

因為佢地係集當時歐洲各大思想家之大成，然後確立出一個最好既制度，其實全部嘢都係因為啟蒙運動

千祈唔好民主黨做 佢哋只會養肥中共

但好多精英根本輸打贏要，話要檢討依個選舉人制度，認為希拉莉總票數多過侵侵，民意係較高🤦🏻‍♂️

give you a thumb trump👍

英國佬美國佬一向都識玩政治嫁啦

共產黨內鬥就叻
一出公海被人㩒住屌屎忽啦

所以成日話乜撚百年恥辱
8國聯軍點點點都on撚鳩
支那狗本身仆街在先抵撚死
返學聽老師講真係食得屎

當年個撚個美國人上身，
「我唔想侵侵當選呀」

金仔近排點好似無乜聲氣

因為佢已經冇牌了

我想
因為唔明希拉莉個八婆諗乜 忍到自己個老公無限偷食

但問題係美國東西岸大城市人口多，且受民主黨影響深，走多數制變相係剝削曬中部、北部、南部既人權，亦係漠視其他聯邦既地位，所以選舉人制度繼續存在係正確，左膠一直想廢左呢個制度

我係影子政府會比侵侵做滿屆,做完換另一個比侵侵更強硬既共和黨人上台, 目的就係要重挫習近平班底智庫銳氣, 令習近平班底智庫幻想破滅, 到死果日都等唔到軟弱不堪既民主黨人上台

左膠一直都係扮大愛既自私精

美國有咩影子政府 你估英國？

佢應該係啲又陰毛論，信乜共濟會嘅傻佬

ＯＮ９
咪撚搵ｄ弱智陰謀論專家出黎講啦屌
共濟會果ｄ就真係弱智加陰謀論上腦啦

深層政府由布殊做總統果時已經成立左啦柒頭

我講咩？你閱讀理解0分？

深層政府係由精英中既精英組成， 唔撚係華爾街果班垃圾
ｄ陰謀論專家就吹撚到影子政府係超級大仆街，咩仆街野都係影子政府搞出黎
咪撚再聽埋ｄ濕鳩陰謀論， 只會令你班柒頭更抗拒同唔肯接受深層政府

都係果句，如果轉簡單多數制，堆細州份真係同你你脫離或者打多次內戰都似

個個小學雞都唔知係咪傀儡黎 咁撚蠢都坐到皇位

如果選唔到既話有無機會學underwood咁同中國宣戰 宣佈美國進入戰爭狀態唔換總統住

唔駛有實力
識權鬥就得

呢啲先係做實事嘅人，唔似得某國小學生皇帝

係一定打WW3

中國人咁多年都係要打佢一轉先聽話
打多次大沽口先得

啲核放棄哂？無死灰復燃？
咁又幾好喎

勝者全取

不過有腦嘅話
應該都唔會去挑美國機
維尼真係維尼嚟

都怕Twitter Ban 佢Account

其實巡咩既思路會覺得trump 會比時間佢拖？
如果侵連唔到任咁佢咪會更加快刀斬亂麻直接斬死中國囉
唔係咩

連任連任

金仔話哂都去過瑞士留學
雜種小學都未畢業

侵侵 ho ball

靚抽呀

又咁講
其實肥金揸一手爛牌
打成咁算係咁

話佢哋weak啫
冇錯啦掛

我老豆老母到而家仲緊

至少藍領無出聲

我知個玩法呀咁我都係加州啦，都係撐Trump㗎。又係左膠？我話香港人均GPD咁高，冇窮人得唔得？

Deep state, 班軍火佬同銀行家

當年好多蝗同五毛都話侵侵做好喎，生意佬

呢個真，我之前睇開Info War，YouTube冇啦啦鏟咗成個channel超多Trump既片都有warning，咩敏感內容之類咁，Google正仆街黎

其實唔係維尼想挑機 根本美國見你篤眼篤鼻要開你拖

Trump 個人account 仲要Twitter 應該唔會 如果delete咗 癬覺得Trump 冇渠道屌咩 仲撚麻煩

班老嘢覺得條友搞風搞雨唔和平 所以事情起端
啲老嘢真係安逸到唔知死字點寫 同支持保皇屌泛民獨派心態一樣
當大難臨頭就 話點解佢哋咁咁咁
你一手造成唔抵可憐

梗係睇穿習種啦，佢咁撚蠢

點解會弱智到覺得拖就解決到問題

總統 account 都夠膽ban 即係同人講唔讚成有言論自由，違憲㗎

算啦
佢哋有時代嘅局限
我都費事出聲
盞嘈交

因為奧巴馬眞係好weak

我諗其中一個原因係要應付民主黨呢班死左膠
如果侵唔同中國傾
班死左膠一定用曬自己d media 屌到侵仆街
依家傾左但中國推翻談判既承諾
咁侵就可以大條道理講
拿我有俾機會去傾咖，但係中國推翻d承諾
咁咪拉倒囉

我d 美國frd 話潛台詞黎講總統一般都有8年任期 因為second election 大多數都可以成功再選 而第一個4年係clean up mess created by the previous president 第二個先真係落實將自己ge principle 加入policy 到

所以trump 如無意外都可以續選 而佢一定會大大力煎落去中國到 到時就好睇過avenger4

誰大誰惡誰正確 而家trump 咁硬 美國經濟又比中國好咁多 根本中國無得玩 習總又話佢負上所有責任 中國根本上就同哂冷無分別

無錯 佢想將節奏減慢 因為好多人都好「即食」

好多人連事情背景 發展 來龍去脈咩都唔知

當然唔敢講「蕭生」所講的全部都係啱

但立場上算係比較中立 大方向上比較接近事實

如有錯 請大家幫忙糾正 或 補充

佢係美國總統唔係共產黨主席
佢做咩都有班人望實佢
唔可以亂咁岀手打

維尼唔係癲，係好撚蠢

前日先射完火箭同今日侵叫停咗尋找美軍屍體行動，又玩野

世界上只有trump先可以痛擊支那
維尼熊慣左自己係皇帝，依家比trumptrump 當頭棒喝，聲都唔撚敢聲

好正常 加上在位有能力左右某啲事情 唔係話黑唔黑暗 我係總統 點都有優勢

其實共和黨都有右膠，問題係個對抗性冇現在左膠咁強。
個選舉人票其實好正常，因為個諗法係以洲為單位

維尼唔係蠢 只係做佢水準
係Trump 太勁姐
老實講 大家估到嘅 呢壇trade war 都唔會上昇到咁火熱

侵侵=邱吉爾
拜登=張伯倫

去到而家睇唔到侵有任何理由會縮

只怪世上和理非太多
理念很崇高，但係依D野好多時係唔會有用
太包容人地，結果自己俾人溶左

見到支那唔掂，就會好開心

民主黨比左膠玩死
Trump之後希望Pence選到

佢對國民好癲

以佢嘅經濟數據，應該冇競選活動都贏；但現在左膠真係以 anybody but 侵，唔係做硬8年

總票數
咪即係左膠州班撚屌囉
美國選舉人票制度就係防止一州獨大

燒山好睇在於肯落注，分析完就訓身all in，贏輸起碼觀眾都有得拎黎笑

唔會似其他扮中立咁講完等於無講，完全無立場

你諗下佢又咪係得返核試，射下導彈依D舊牌，但trump 明顯已經唔再 care
一係就乖乖地棄核返來 deal ，唔係就你大佬中國收皮下一個就到你
上月 金仔去俄羅斯已經被普京撚啦

戇撚鳩英文點講

一石二鳥，叫中國唔好妄想拖之餘打巢埋政敵
小學生邊夠人玩

發覺d侵粉同毛粉一樣咁盲撐
一樣話捉緊一盤好大既棋
一味話自己贏

請問戇撚鳩既英文係咩

侵侵真係學足列根，不過佢係無賴版，中共更難對付

damn you, motheefuckers

上wiki 睇下美國選舉制度先返黎狗up 啦

諗起大選果日咁啱有個event同大學嘅老屎忽校友食飯（頭髮都白埋果種老屎忽）
侵侵當選果一刻佢地用好似好醒嘅語氣咁講「無架啦，打硬仗！」「你地班後生好快知道和平嘅美好架啦，睇住啦！」

on lun 9

話侵侵太老身體有問題
話佢精神失常喎

不過美國係d 左膠大聲姐
勁多老一輩同保守派 收埋收埋 默默支持侵
所以選舉人票制度仲未廢除既話
侵都係會繼續做

我食鹽多過你食米呀
細路

揸爛牌就係要buff兇鳩其他人

我持相反態度
我認為中國形勢大好
所以半分都不能讓美國
反客為主 加美國關稅
即時通過送中條列
盡顯大國主權威風
唔可以比萬惡美帝干涉內政
說三道四

NAVY巴所見略同

去第二個平台貼文
新註冊用戶人數直線上升

我反而覺得民主黨好有機會

2024大選

吸精瓶係希特拉????????
你太睇唔起希特拉

加25 再大美國25
加夠50%

岩
支持中國出冰打美帝

idiot

發覺你條hater真係好撚煩 成個8婆怨婦咁撚樣做乜9姐

睇穿晒中國嘅套路

一直仲有班人話侵係蠢材，其實好多細節睇到佢係聰明，但比其他人夠薑咁解

好記得bill burr串hillary點解啲人要為佢失敗而辯護
班白人係突然出現？ 突然有班人係反民主黨？右派班人突然出現？點解黑人去選時冇呢啲問題？
根本就係條八婆唔拉票 任由呢班人生死
政綱幾乎冇一個係照顧呢班人
屌咩 仲想人哋投你票

2016 侵當選
2019 世界已經變左一半
2024 世界唔知會發生d 咩事

trump 好波

你講這段

想知列根當年用咩招

Trump連任到先講啦

侵真係歷任最偉大美國總統

g持

D廢老唔死都無用

講得出做得到，唔似前任淨係打咀炮

不作驚世駭俗之事

何為驚天動地之人?

真係支爆先讃啦

我覺得佢係靠出口術喺股市賺錢

利申：希望支爆五折買樓

當初大部分中國人都係支持侵仔

第一屆已經豐功偉績

沒有立場的人其實最evil

淨係找數呢家野已經好多任總統比唔上啦

果然連美國都睇穿呢條橋，阿侵好波

打擊地球癌細胞 你我有責

支持中國出兵打9 NAVY巴

Trump 帝嬴一仗 。

又少個對手

似乎都又係女人挑戰特朗普多手